孖brake

咁樣搞係咪真係有力
個原裝升左上去
係咪出左d特別橋

屌你老母，你好撚煩啊

死開啦窮閪

好撚慘 日日開幾個垃圾post 都冇人理，垃圾attention seeker 我理下你啦死賤種

車台唔岩你 走啦

唔通岩你咩 有人理你咩

幾好傾咁
一人一句

痴線佬呀

得閒爬曬車台d文啦

笑死人咩，你鐘意去邊留言都得，唔代表你受歡迎 但你開post就冇人理呢 仲笑鳩"窮人唔好生仔"巴打煩，好撚垃圾

係笑鳩佢又點
又唔係笑鳩你都起鋼到咁
做工程撚做到傻撚左 痴線佬

咁我依家係屌鳩你又點
我係睇唔過眼起鋼啊，吹咩
開廢post 開到傻撚左，痴撚線

有鬼佬會咁改

Drift